[大武士環翠戰士]五月十二日泥草十場賽事討論區III

赤兔隻廢物洗唔洗同馬主交代下

暫時我嘅標題馬都keep到冇win
想燈嘅到時玩我知

話*

係外國就係贏加洲議長

赤兔真係衰喺個口

激賞得唔得啊

爆冷

今次冷到咁 算啦赤兔

育馬竟然上到二班

順勢寶好可愛

點解

英勇大師得唔得 想博下

最中意呢隻色 同埋唔知點解覺得佢個樣好可愛

大武士會唔會被燈死

與龍共舞！

Try try佢囉

三個post都有佢
非燈不可

赤兔 熱就唔買者 冷到咁 點都拖埋

赤兔今場贏得未

點睇隻龍船

同路牙煲！

激賞、大武士、彪形猛漢

13外地嬴過同樂日

毒男

一哥點睇

隻三號點解會冷到咁？

我覺得今場要爆弓

杜友

出閘順利！

TRY了 之前有隻勁免皇我都成日買

/ R 9 喜悅繽紛 / 4 / 0 0 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 10
/ R 9 大武士 / 4 / 0 0 1 0 0 / #清純學生妹 / 10

育馬妙星好似幾好

點解肉馬咁撚冷

嗰隻正衰馬

激賞 順勢寶

[member]彪形猛漢 激賞/member]

但田草二班硬係差啲

2,14

一次都未食過
呢家長追灰蝦

邊隻綠就買個隻

9,14

一哥減十 要拖要拖

你個名

Gunnsion

同行？

唔爭在黎多條做愛q

Yes

落飛未呀
今日淨係跟燈就得

激賞

育馬唔太似呢個級數

1 9

得既

11

毒男今年第二次贏日賽

今日啲飛準到

屌你 終於爆番場

又係啡格

道友做乜鳩 倒瀉蘿蟹咁

一哥好好分

買左四皮 6p 頂唔頂到

跌到11倍隻真好彩

One brother

笑撚死隻14 落到11倍

哈黃俊你條仆街真係騎後上好d喎

有無巴打跟到啡燈中?

On9激賞
落五班啦

跑咩

真好彩一千爆

蔡明紹第3都無....

下 贏甩嘅真好彩

一哥使唔使回到咁冷呀

激賞 試閘馬王

激嘗 左塞右塞

一哥$76位置

14 1 6 11

唯有等下季四歲

黃俊輸到唔敢買

痴撚線
落到啡格就得手

55:43....

76蚊

有膽無腳 唉 激賞...

前面兩條on9

依場肥到

爆

牙蔡下年靠佢

連嬴 $2165

贏咗注大place

赤兔連直路都唔得不如退役吧la

以為激賞第三

減鎊果兩隻

啡格黨搵夠一年洗費了

最後都係想搏好分要與龍老母
條欄不利
仲要拉士比頓阻左下
又得個近字

差D又開到潘呂Q

馬主老婆好似唔錯

今日華人騎師 最柒梁家俊

same 反緊佢
知一哥有機衝上黎都唔敢要

今年二班馬爆左好多次

啡格開跑後先睇到 冇得跟

激賞真係要屌

屌你老母蔡明紹

個WP落左好耐了 但捉唔到腳

隻frankel仔又唔係輸得遠

11 倍離譜左小小

蔡明紹垃圾來

成功燈埋大武士個win
差啲連P都冇

LAST了

中華輸光又出黎

中華豬肝肥鬼會唔會嫌熱架

冷人騎熱馬我就不買了 乜乜激賞見到賠率都唔開胃

買咗大仆街騎師王 俾部能追到氣咳

最後一擊all in 中華之光

希望啦 放過牙街

今日澳門騎師咁好
想試下全哥

環翠 梁家俊 不了

差唔多了

喜勝駒番1400好似唔錯啵
肥鬼就死都唔撚要

環保戰士???

標題專燈馬

上場有少少失望

一訓醒第十場了

理想回報

郭撚騎王？

歡樂小子

理想回報點睇

OK

等咖格

贏唔到做狗餅啦呢場

1 5 7 點睇

理想回報 蔡頭贏翻場啦 就停賽啦 要出力

fat boy

fat ghost

歡樂小子上次個後上又係癲

家俊尾場訓醒?

一睡不起

訓醒睇早飛都有汁啲啲
尾場迷十三

邊有馬唔識跑草，大步走

文 無影
葉 兩個第三

輸埋乳隆老母
可以休息lu
係睇下遨遊跑成點
全日 -$340
重傷

等收錢

雷狗會否俾郭撚ko

最新鮮

應該會

吳長晉訓醒都未到佢 揸住國際賽既獎金 有排佢亂跑

今場唔反雷

ching sick horse

有無人坐龍船

1,7

14檔133磅

寧願要肥仔

準備收錢

肥仔 環吹戰士

我見到捽左幾次眼
以為眼花

仆街肥鬼去唔去架

有柒俊揹飛

但個人唔識跑馬呢

集氣支持

環吹戰士 12檔都可以賣到大熱

貓巴肥仔點睇

Paul 過左關 頂。。。 好尷尬
葉囝又係 兩關冷 呢場大熱。。。

姚同苗 記得要拖番

龍船

諗緊佢憑咩大熱

我心中有馬了
肥仔麻麻

試下全哥仲好

7 12 13

記得有日細仆街柒足全日 尾場贏都靈紅星

迷達了

中華？

鐵膽王 賴維銘絕殺

加洲, 追多次

7

g光？

不羈的風 美美

呢場大PK了

正仆街黎架

不羈的風
外地都係眼罩贏1400
今次上1400B1 搏

常拼常勝 p

3,7 qp allin
唔中退出馬po

11111111111

係fat boy啦

＿ ＿ ＿ ＿

比你睇到既啡格睇怕都係假野

啡

部能

變埋大熱

14檔大熱

啡包尾

On9

澳門Q

澳門騎師Q 大龍鳳

澳門幫

梁家俊好波

diu無野講
澳門騎師加馬雅

on9

捉到9無2

屌
惡買到

9 2 10 12

嘔血 拖789

220倍

Boom

黃俊真係好撚on9
明明有-10唔搶唔放 留係後把撚咩...

馬雅文化

澳門仔好波

捉唔到隻2，唉
4584 12-05-2018
17:46 沙田
星期六 四重彩 複式馬膽
10 場 10 最新鮮 + 9 遨遊神駒
拖 1 龍船 + 5 中華之光 +
7 歡樂小子 + 11 肥仔 +
12 環翠戰士

屌最後一爆

痴撚線

拖7 13

跑哂澳門撚出黎

Dllm 澳門Q

2-9 220倍

華哥

屌香港班騎師有無咁撚廢呀

屌你老母 田雞夾硬埋欄 搞到中華豬光錯撚曬

7俊

BOOM

差少少,激死

Do something

777

比隻無厘頭既隊爆

死肥仔影都無

隻2都騎得好HEA

正數夠食m記加大

郭能做乜鳩

澳門狗好唔俾面wo

屌佢老母

中華之光做乜撚野？

假到呢 澳門q

都估到實有澳門騎師入Q 買得隻加州再豫

又輸光了 屌

羅富全真係勁 姐父

做馬做撚到on9

大仆街騎豬王險收

今日包哂頭

想死

24 18 倍

啡格包尾笑撚死

大仆街咁都騎王

比人chok左

今日d膽係咁跑44444
屌你老母

蔡頭 再遲啲先落鞭呀

咁多人拉頭馬嘅

慘到

慳10蚊無左幾千蚊 值得咩

部撚一凳一凳 錯曬凳

4444444

佢盡左力架啦

中華chok撚左下已經知仆街 唉

買哂3膽
博阿摩

其實最奸唔係肥鬼
係告閪尼

睇中隻遨遊好耐 但冇買wp
齋買q又唔中 好撚痛

不羈的風 請問有冇跑過

屌你老母 何華麟唔撚洗罰

2比第個騎應該贏左

9，10q就fat

屌 買乜撚與龍
隻遨遊我講左一定要睇實
但就冇錢買
唉
出去入錢咪好
何華麟啲騎姿同走位冇得彈
電玩同遨遊都拍爛手掌

尾場輸返曬，屌

-$340

屌你個老母 何華麟帶力架埋去
力架一野壓落去郭能到 收買人命
罰鳩啲死大陸佬騎師啦

一哥,加洲再豫位置止下血

一野撞埋力架到

真。收皮，下個月見

真係要罰
係咪痴撚線 咁樣撞

何華麟啲矛招就真係拍爛手掌喇

兩隻腳

4.幾個陣一棍大仆街騎豬

罰完澳門會停咩?

same

最新鮮P 執返個桔

佢壓定仆街壓

華sor收唔收徒弟

激賞入到P就fat fat

中間跑跑下以為中華之光斷腳...

直鏡我睇唔返多次
但一定有人負責啦下話

-300

我開頭以為係龍船壓埋去

加州再豫要多謝華Sir上次跑完一哩無換過氣
提醒要留意跑返千四

事前話左咁買

Brother you are not alone
星期三再黎過

正數揮手區

終於有得揮下手

郭能一開波個勢好順囉 p都無真係唔抵，馬會回水啦吊

恭喜貓巴

實收幾多

我見到呀 不過冇信 好彩今日正數

唔係錯膽 就D腳走哂光

全日所有標題馬成功冇win

睇下星期三燈邊隻好先

跟個位都好靚
隻馬中間咁樣走得唔順 完全錯曬步韻

-300 本身追番 尾場買左240 12>9 2
屌佢老母柒俊

六環買左呢四隻
仲有美麗寶寶佳知武士
加州姨丈萬馬奔騰
一關第三一關第四

訓醒行緊去投注站

六環普通獎都派六十幾皮

分尾場

我唔係比柒仔玩死（霽月，及時）
就係放頭自殺（及時，怡昌，雲信）

中到應一應嘅遨遊又冇錢買
正仆街

做咩咁傻
標題馬你都買

都係架,冷門唔怕跟多次
今次係衰個檔,排入d已經可以贏

加州姨丈一去馬呢隻無得走

避左肥鬼 13少 杜友 牙街
避唔到柒俊

以後一蚊不買死肥鬼！屌你老味！

去左兩隻冷P
中華變大熱
仲敢要咩

中華唔係比人撞 點會無p

開咗新post

最仆街係拉馬果下

始終令我最傷心既係壯思飛

屌你老母邊個再留言 祝一世黑仔克到破產為止

準備開
諗緊燈邊隻
有冇提議

原來激賞輸少少

不過唔好貪心，今次買岩有然是好事

運財童子

僅僅冇P

特獎

收到
加我一隻大機會配柒仔嘅馬
而加開始長期反柒反街

任意兩隻拉

呢隻冇乜機會都燈

燈小仆街

大聚會 真心意

老豆三寶叫最新鮮同肥仔

[惜多福運財童子]五月十六日谷草八場賽事討論區I

LIHKG @ Android

多多支持

邊個係小仆街

柒俊

今日負數揮手區

-$133